突發！！侵侵笑到停唔到口

1q題
想問下假如a出口有andy b出口有benson 咁c出口有咩？
歡迎挑機

C屎

秒

C眼

秒

思路唔錯但唔係答案

思思思幺FS肥哥哥

c出口有candy

答案唔錯 但係我嘅答案更加好

橙汁巴

秒

咩？

開估未

好難啊

不如開估啦

有星星
因為c all star

canon